李相赫(肚餓)入

1:15
點睇鑽牌玩家金希澈打lol要用方向鍵

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

收到風金希澈件垃圾係代打上鑽

Faker前輩可唔可以教小弟打LOL

btw條能樣玩amumu上路黎troll??

過氣GAME==

係
LF2 吊打

死老餅收聲啦

老餅王傑死全家！

我吊你 ! ! !

懷疑佢扮毒吸fan

lf2 都老餅 00後？

連登禾地00後揸旗🤙🤙

gchi boA bb 😤

間中鳩玩aram/ tft 幾relax

但係佢d走a真係好靈敏吓...

系 賓ching skr🤙🏿🤙🏿

我60後。。。

金希澈落地獄

傻仔先玩lol 我跟左娜b佢地玩跑..

我而家同牙真牙英玩野球拳

佢傻鳩來
一睇就知俾人大炒